林鄭有冇機會係真心膠 以為靠自己申報就可以抗疫

廁紙又唔識買 閘又唔識得入
離地都不得了 簡直係低能

明明今次係一個大好機會挽回民意
佢會唔會真係以為靠班湖北hi自己申報就可以抗疫

根本成個記招重點就係中共點樣中共批准中共已經,我減少左班次當封左關架啦

呀唔記得左佢一開始用左半個鐘不停屌香港人

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

英國間諜

今時今日，仲出埋呢啲post
意圖想講「林鄭唔係奸，只係蠢」

你似真心膠多d囉！

港獨之母

討論區討論下姐
咁我真係懷疑呢條友係低能吖嘛